想買手機拍攝穩定器，有冇介紹？

如題
最近屋企多咗個新成員
想拍少少家庭短片

我用iPhone 7，發現自己隻手唔夠穩
想買手機拍攝穩定器
一邊行一邊拍
筆直大約1000至1500元
唔需要太專業

有冇巴打買過？
可否講埋牌子俾我參考下？

感謝大家

dji

要跑住黎拍？
Hero7 black
dji pocket
都得

有部Atom3 Axis，用過一次咁大把
有意: